\assignementTitle{}{1}{}

Сопоставьте понятия и определения:

\begin{enumerate}
    \item Объект реального мира, являющийся поводом поставления в видеопоток камеры устройства пользователя дополнительной информации в виде виртуальных объектов
    \item Информация, добавляемая в видеопоток камеры устройства пользователя при считывании маркера, распознавании 3Д-объекта, определения локации
\end{enumerate}

\begin{enumerate}
    \item[a.] Оверлей (аура)
    \item[б.] Мишень (триггер, маркер и т.п.)
\end{enumerate}


\answerMath{1 - б, 2 - а.}